同男朋友屋企有距離

男朋友屋企住豪宅 屋企搵十幾萬一個月
自己雖然都係住私樓 但老豆老母做普通文職同食蕉
感覺大家差好遠

搬近啲

傻的嗎？你同佢近咪得

on9 男女倒轉就話難搞啫

你靚女既話唔覺得有咩問題

呢啲全部都係你地ff出嚟